msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: winsparkle\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-06 14:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-07 08:06\n"
"Last-Translator: Václav Slavík <vaclav@slavik.io>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"
"X-Crowdin-Project: winsparkle\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/winsparkle.pot\n"

#: src/ui.cpp:325 src/ui.cpp:668 src/ui.cpp:684
msgid "Software Update"
msgstr "軟體更新"

#: src/ui.cpp:513
msgid "Release notes:"
msgstr "發行備註："

#: src/ui.cpp:539
msgid "Skip this version"
msgstr "略過此版本"

#: src/ui.cpp:545
msgid "Remind me later"
msgstr "稍後提醒我"

#: src/ui.cpp:550 src/ui.cpp:563
msgid "Install update"
msgstr "安裝更新"

#: src/ui.cpp:667
#, c-format
msgid "%s cannot be restarted."
msgstr "無法重新啟動 %s。"

#: src/ui.cpp:670
msgid "Make sure that you don't have any unsaved documents and try again."
msgstr "請確認您已儲存所有尚未儲存的文件，並重試。"

#: src/ui.cpp:677
msgid "Launching the installer..."
msgstr "正在啟動安裝程式..."

#: src/ui.cpp:683
msgid "Failed to launch the installer."
msgstr "無法啟動安裝程式。"

#: src/ui.cpp:726
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查是否有更新可用..."

#: src/ui.cpp:728 src/ui.cpp:809 src/ui.cpp:897
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ui.cpp:754
msgid "You're up to date!"
msgstr "您已是最新版本！"

#: src/ui.cpp:761
#, c-format
msgid "%s %s is currently the newest version available."
msgstr "%s %s 是目前最新的版本。"

#: src/ui.cpp:774
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/ui.cpp:795
msgid "Update Error!"
msgstr "更新發生錯誤！"

#: src/ui.cpp:801
msgid "An error occurred in retrieving update information; are you connected to the internet? Please try again later."
msgstr "擷取更新資訊時遭遇錯誤，您是否已連結到網際網路？請稍後重試。"

#: src/ui.cpp:804
msgid "The update is improperly signed."
msgstr "更新的簽署方式不正常。"

#: src/ui.cpp:855
#, c-format
msgid "A new version of %s is available!"
msgstr "有新版的 %s！"

#: src/ui.cpp:858
msgid "Get update"
msgstr "取得更新"

#: src/ui.cpp:864
#, c-format
msgid "%s %s is now available (you have %s). Would you like to download it now?"
msgstr "現在已有 %s %s (您的是 %s)。您是否要現在下載？"

#: src/ui.cpp:895
msgid "Downloading update..."
msgstr "下載更新中..."

#. TRANSLATORS: This is the progress of a download, e.g. "3 MB of 12 MB".
#: src/ui.cpp:923
#, c-format
msgid "%s of %s"
msgstr "%s / %s"

#: src/ui.cpp:960
msgid "Ready to install."
msgstr "準備就緒可供安裝。"

#: src/ui.cpp:1105
msgid "Check for updates automatically?"
msgstr "是否要自動檢查更新？"

#: src/ui.cpp:1115
#, c-format
msgid "Should %s automatically check for updates? You can always check for updates manually from the menu."
msgstr "%s 是否應自動檢查更新？您可以自行從選單手動選擇更新。"

#: src/ui.cpp:1129
msgid "Check automatically"
msgstr "自動檢查"

#: src/ui.cpp:1134
msgid "Don't check"
msgstr "不要檢查"

